支持大麻合法化

搖頭丸好廢下

成癮性高低wfc
唔想聞到陣味

所有會產生煙影響到其他人都唔應該存在
例如煙仔有二手煙

我支持禁藥合法化，至少唔會影響其他人

迷幻蘑菇仲安全啦

大把國家合法啦 不過中國管治下冇可能合法
仲吹緊陳彥霖食大麻攪到精神病

大麻好過食煙

原來lsd都咁低